究竟邊個落order 叫popo 攻擊消防員

同一日兩單唔係偶然

跟本就失撚曬控
林鄭甴近平落都去都肯定俾佢地打
加上一直唔抵得人地受歡迎

邊個落無咩分別
Order就係做乜都得 上面會保你 無後果

第一單好明顯係有隻狗忍唔撚住

係popo報復

嗰隻狗發圍時大叫‘你做乜撚嘢講粗口呀’